---
title: unburdenng
weight: 4
---

De globale stappen van Unburdening


{{<mermaid align="left">}}
flowchart TD
p(Permissie alle Beschermers) --> h(Hoe voel je je naar de exile)
h --> a(aanschouwen tot het gehele verhaal verteld en gevoeld is)
a --> e(element kiezen)
e --> o(overtuiging en last uit het lichaam meetgeven aan het element)
o --> l(lichaam laten vullen met nieuwe kwaliteiten)
l --> n( nieuwe rol kiezen )
n --> b(beschermens updaten )
{{< /mermaid >}}
~                 

Het jonge deel terug halen naar nu, kan volgens mij zowel naar het aanschouwen als na het vullen met nieuwe kwaliteiten.
 



